《孟波》周文健開火鍋店娶小18歲嫩妻

周文健現年56歲，過去演出電影《孟波》走紅，當年精壯猛男形象，至今仍令人印象深刻。淡出演藝圈多年的他，如今在大陸開設火鍋店，並在11年前結婚，娶了小他18歲的嫩妻，近期被發現為汽車廣告進行拍攝工作，他也坦言，若有合適劇本及角色，將會考慮復出螢光幕前，令人期待不已。

周文健淡出娛樂圈多年，2016年在大陸珠海經營起火鍋店。據港媒報導，他近日被拍到現身香港屯門，「出關」拍攝汽車廣告，訪問中，除了自認是愛車人士，早期十分享受開快車的快感跟刺激，同時也透露，身邊許多友人都勸他復出，對此則鬆口表示，若有合適的劇本及角色的話會考慮。

感情方面，周文健過去曾和關淑怡交往，分手後便斷了聯繫。如今的他，受訪時大方坦言已結婚11年，娶了小自己18歲的大陸鋼琴女老師，是在朋友的介紹之下結識交往的，目前小倆口還沒生小孩，對此，他則表示，雖然自己上了年紀、能力不太好，且時間上可能已經太遲，但還是會盡力去試。

雖然自己上了年紀、能力不太好，且時間上可能已經太遲，但還是會盡力去試。

周圍唱自己唔得

做咩打茄輪？

好型

都係衰咸濕

咩歲數呀

打茄輪唔預我

哈哈哈....

56

屌..一直都以為佢係周華健

唔撚係掛
孟波唱有你有我雪中送火

same 個情況就好似林國斌同黎明一樣

細個睇逃學威龍2真係以為係佢係周華健細佬

周華健同佢都同年

痰越濃越會化不開。。。

結婚11年都冇生,竟然仲想生

同埋以為常威同侯賽因係同1個人

政治部班大佬係到𥄫住呀

冇睇過

仲未接受到周華健周文健無血緣關係

到底家有喜事同逃學威龍入面 係周文健定周華健黎

一見到就諗起逃學威龍

雖然自己上了年紀、能力不太好，且時間上可能已經太遲，但還是會盡力去試。

呢句雖然睇落去無乜野，但個情景好淫賤…

無睇過城市獵人

周華健係大佬定細佬?

唔係周華健咩⋯⋯⋯⋯⋯

而家係中佬

睇錯娶個18歲老婆

又媾大陸西

真係同一個人黎架

唱歌個時叫周華健 拍戲咪叫周文健

假膠

我夠笑你啦 做咩唔打我

亦都好似哈林同廋澄慶咁難分

女既反而大左d

一個係鄒兆龍,一個係單立文

唔係兩個都係單立文咩...

個樣冇乜點變喎

成日以為佢同周華健係兩兄弟
兩個個樣又似似地

差d就貼左首朋友出黎

我唔夠你打丫麻

周華健係咪 我係你啲屎 嗰個

乜兩個人黎ga咩，我真係廿幾年黎都唔知喎

就算小18歲…都唔嫩啦吓話

11年前
再小18歲
計返26歲, 女人黎講都係適婚年齡啦
男人44歲其實都仲好有吸引力
係差遠少少, 但篇文講到阿伯食𡃁妹咁